唔使bam解密狗

解密一次就冇得睇加密咗嘅嘢。連狗快正視問題